要求admin ban 會員 老漢廢妍 #125116 （威脅他人人身安全及散播仇恨言論）

真毒秒回

Pish此人承認佢係真警察

以及教唆人自殺

推

陳述事實又唔得呀 ?小學雞

邊粒字承認？驗眼啦好心你
我淨係知我係真港人

淨係識人身攻擊？

鴨免唔會ban啦
block佢咪算
真又好假又好
由佢單機

mon po 好撚柒煩

玩膠玩到扮狗都幾癲
見到佢跳跳地咪避開

送頭係事實
唔好咁幼稚啦 好小學雞呀 cap咁多張圖辛苦晒

佢話左成晚

嘈撚足成晚
驚佢mon po咋

真係狗就唔會人手mon
有大數據架嘛

佢肯定唔係狗 但係佢真係變態
po入面啲嘢有啲私人嘢 啲人唔想俾個痴線佬知

知驚仲唔快撚d同我道歉?